減肥午餐....... 好撚正

餃子*5
ikea肉丸*5
蝦*5
菇*5
荀*2片
白蘿蔔*半條
菜芯*5條

受溝？

其實可唔可分開d餸

咁多肉 e度幾多卡路里

我都減緊

肉丸好似好肥

減肥？每餐一粒？

Ikea肉丸勁多肥膏

有菜=減肥餐

睇黎要勾走肉丸了

日日氣炸點減

尋晚打邊爐食剩?

加少少澱粉野
唔食會好攰

咁多肉咁多餃子都叫減肥...

似增脂餐

餃子好撚肥架

餃子 肉丸 fail

見到你個名以為自己留過言

增肥午餐

蛋白質

有肉丸同餃子其實可以收一收皮先

食丸減肥

肉丸減走3粒會好d

減肥食餃子

咁你要計下卡路里
唔係清淡=唔肥
雖然都唔太清淡